941 肥仔啦呢鋪

69時入左唔少 賺價賺息

Kk 話睇77
今日隻輪155 跳上180

我地睇79

9月27派息